Scripts d'installation de packet tracer V 7.3.1

/!\Testé uniquement sur fedora 32/!\ , devrait fonctionner sur d'autres distributions.

En aucun cas le dévellopeur du script est responsable des potentielles problèmes qui en résulterait.

Le script peux-etre repris est amélioré, n'hésiter pas à proposer des améliorations.

Il faut que les fichiers "install-packet-tracer.sh" et "PacketTracer_731_amd64.deb" soir présent à la racine du dossier téléchargement.

#install

Ouvrir un terminal.

chmod +x ~/Téléchargements/install-packet-tracer.sh

sudo sh ~/Téléchargements/install-packet-tracer.sh
